多左好多人行山戴口罩

發覺現在行山，沿途都好多人戴住口罩行

算唔算衛生意識高咗？
但當口罩濕咗，效力又差咗

然後口罩周圍掉
成條山路都係口罩

Yup

好快會有人喺山上暈低
然後無人敢救

book marked